覺唔覺佳亞似大哥 迪加二哥 帝拿就細佬？

三個入面 帝拿應該係最廢
迪加應該勁過佳亞 但感覺上佳亞似大佬

你認真？？